般尼茅夫 對 利物浦 2

入波未

靚到

入左

古

古屈到

入了

不要走好嗎

古一招

原諒古了 3億即放球王古

古天樂

玩fifa咁

開 post 咁撚柒慢

入波都唔笑

古仔朋友隊

180m啦

古1!!!!!!!!!!!!

唔講都唔知有佢

真係好撚勁

唉 去硬疤塞

古d lag機勁過老母

就快要回家

古呢d先係波

1001 條友唔開POST

仲差4球

球王古:屌你老母冇個信得過 自己黎

勁到

屌 ， 軒廢到 重後過中堅去拎波

劇本要來了

都痴撚線既 300m啦

入完波黑面

屌你老母又隱形

要去巴了

球皇級既入波

戰術嚟

沙一招

神軒長傳 = 0%成功

樓豬

係咁沙一招

比點笑話啦，幫利入波好慘咁

又升價

算啦

好有世三feel呢球

原來有出老母

1個人做11個人既工作但係得1份糧
我都黑面啦仆街

SOLO 古

張 軒 都好搶得

成隊不停俾直線沙拿

比清燈多幾下唔該

下半場出拉子

100分幾好

大貪比直線 比佢位長傳咪算

軒搶完比長傳實斷

神軒真係垃圾嚟

古既話，係米要比般尼做六弟

去巴了

係呀
軒瘋狂傳失好撚搶眼

廢奴落多d gel啦

當人地左閘on9

軒巨跑快左

定要老母果款好

都係五五者
對面守死沙拿個位

老母靚波

老母都係隱返形算啦

唔小心姐

老母好癲

因為你返左黎要落力啲

屌你老母個老母呀老母

佢好似冇洗頭就gel咁

屌你老母同垃圾軒兩個又鬥廢

老母

L6真係笑死

屌你老母

lomo

老母死撚左去算啦

老母勁到

軒佢為長傳而長傳

成日幾十碼 長傳 博單刀

岩岩老母

綿龍前面果執毛是未抄06年呀朗

老母神漏

隱形到好似係第二個次元咁 個波直接穿過去

屌你老母 笑左出聲

老母笑死人

軒

老母控個波都唔掂

屌你老母........

我利戰術=放長傳比沙拉自己跑

老母搶鏡頭

軒 比到咁痴腳

老母jm9

見唔到老母等防守未有壓力

屌你港超都唔會咁漏啦

懦夫

老母踢街場

🐆🐆🐆🐆🐆🐆🐆

嘩嘩嘩

老虎

0-2!!!!!

屌
隱返形好似好啲

老母e下真係世界級

屌 比舊屎入波

連舊黑氣石都好過隊長

儒夫

L6

古果球係大農場睇過

係咪踢波架，，

好難怪古仔走 老母波都控唔到 點同呢班隊友踢落去

唔屌懦夫了

YNWA

敵讚

原諒懦夫了

排球隊

有價好賣

賣啦

屌你軒落深啲出唔得嘅

老虎
自信翻哂黎
又要開翻ig
跟住幾日後又block

費奴好野

廢奴話 我唔識射我識助攻

飛晒身

懦夫連命仔都唔想要

吊老母

L6入波
又唔洗賣

屌你柒過利守角

懦夫都入波

明爐好波

L6:-))

上季果場既劇本

千祈唔好讚懦夫

軒暫時可以接受

咁樣入

巴西100年都出唔到綿龍呢種球員

雖然2:0 但係老母個種柒好難令人唔屌佢

以為可以將功補過

唔反L6了

YNWA

好感動 YMCA

古入一球
老虎入一球

古=老虎

巴塞買老虎

-6到

熱血飛頂

嬴明奴喳!

人係唔會重覆犯錯既

老母真係拖慢曬

真利

打完阿狗block

半場開場 完場關

F9 ho ball

所以國家隊冇得踢

老虎 🐅

彈出彈入

仲差3球先安全

數學5**

可以開返ig comment lu

廢奴呃助攻

各位有冇手機link

入呢球為因間輸球12碼打定底咋

搵命搏

真

我一開POST就入左兩球

你今場就可以玩輪換啦廢中

上年一樣2比0先

中型班來講未可以接受囉

motm終於可以影相

艾加

軒 又鳩嗌

懦夫拼死頭鎚

好博命，有啲so7影子

呢個真

唔粒水了

果陣輸MODEL 係咪

即係冇問題啦

今晚唔洗㩒平安鐘

老母被屌

老母比人屌了

屌柒你啊老母

You sure?

半場2 0
上年4 3劇本

上年

Gomez穩左

45球先

咁快兩粒…反勝劇本

咁快收埋？

咁耐都未入過波

45球

記唔記得上季對 般尼茅夫

應該係老虎最後一個入波了 利記

IBE

唱晒聖詩

100分講真幾好

不得了

廢中屌老母 雪鳩佢啦

廢中話唔知你踢乜鳩 行黎行去咁

應該係古仔最後一個入波了

我鐘意

好勤力

agger

軒就係要打多啲one two 後插上黎啦屌
簡都成日做不過快半拍

唔洗用，下半場就劇本

屌唔泊大巴 梗係輸

衫都爛埋

好似

主勝有80倍

幾時出La子

啫喱同古 d配合仲好過屌摩

依2個月入咁多角球

對面無左King

佢本身就係打呢d 波為主

⚽️🚨 Bournemouth 0-2 Liverpool

Roberto Firmino has scored or assisted 17 goals in 23 appearances across league and European competition this season (11 goals, six assists)

19號定king勁d？

100分有少少似打中前既神軒

唔覺

買和算啦

順境波之神

老虎今日自己拎quota自爆

打柒佢就岩

廢奴個頭

對面個24號fraser都未出
次次都屈利機

放到懦夫出醜

L6 MVP

雜草黎

費奴個頭

唔該我想剪廢奴個頭

尷尬

個撚樣咪同鄭松泰一樣， 人地入波扮fd 慶祝

角球要豬了

豬唔去

L6兩下

乜春頭

空霸

如果你換唔到樣 就換換髮型 MK

L6

有價好賣

個兩隻吉祥物好正

now lag機

轉頭就爆

同利玩快上快落，等於自己申請456，輕鬆3分，訓先

L6頂哂

我地果隻仲正

隻熊拍手拍得好hea

冇左文尼 好左

老母永遠唔見人, 自己半場就走左去前面
人地半場就企後面

好鍾意MANE

冇打大巴姐

自從上次獨食 不了

簡好佢好多

天堂跌到地底泥

什至米拿都好

邊個PK?

軒 每次拎波 都好似好撚驚咁

果球獨食好傷士氣

狙買老母可以嗎

文尼要表現

老母驚到波都唔敢拎啦

反而覺得沙律有啲靜

邊撚個9傳

睇左好多次軒式360 720

爽

嘩

文尼同沙拉輪換算喇，唔好同場啦

平安鐘

屌你老母球探彈1:2

唔洗爭 大師兄.jpg

-6

屌你老母神軒唔好掂波OK?

果球佢太冇腦啦
仲要望到中間空晒又有自己人都唔比
唔比連龍都唔中仲仆街

卡叔

中柱呀

對面知佢地廢，無人mark 佢地見到

用365

佢究竟諗緊啲乜

用621

老母甩夠波未

sofascore

miss

嚇撚死

嚇死

警號響起

100分好左 定老母太神

要爆了

咁都唔洗輸

-6冇輸

卡拉雲成日都跣低

前面入多幾球唔該

高美欺又包

咁都無事

反越位個下好準

運都有埋

呢球輸高美斯啦，睇住仲要追落去包offside

100分啲波好爽 唔會拖死 同埋好正路
一開始我都笑佢打中場 點知其實佢好ok

米用氣場撞返出嚟

關撚事，高美斯自動申請包offside

換米拿代老母啦

100分好對辦

你個名

呢樣真wo. 好難共存。 等張仔同佢兩個老哥夾

話曬響阿玩開彈彈波

係利班中場太廢

平安鐘聲響起歸家的信號

費奴 不如轉打防中

成日搶到波
又傳到下波

地底泥上緊位

心態正確 改善下技術就得

如果買馬體右閘佳尼仲有冇得出
或者將高美斯放返中堅

其實點睇都左閘同中堅問題大過右

好勁

上半場頂唔住2:0
FT實失分

100分打6號位啦

已經差D輸1粒

365仲快過NOW直播

Jelly同有腦屌摩 問題不大
買右，高美斯入返中間解決埋中堅問題

老母好似無氣咁

其實點解搵老母打中中架
佢唔以前唔係打攻中/翼架咩

佢喺阿仙奴踢中場中有時幾好㗎
係雲爺爺成日將佢調嚟調又踢翼 又踢中場中 又踢翼衛
搞到唔知想點

用原力

出lalala得唔得

老母一日唔換 永遠都有機會俾人反杯

佳尼 我已經當e3 2世

又係鐵人 一傷 下次再見 已經唔知幾時

嘩 ， 靚撚到 ， 咁都唔入

差d

遲早輸

比高域

水貨屌你

夾到

組織

水貨

生蟲腳

今場冇3分一定係水貨責任

入左夠我J一星期

接實

狜勁到

早排仲張狗前張狗後

算係咁喇

屌阿

我屌你老母防中呢

Points lost from winning position 26分
好柒

依下D配合幾

踢到玩fifa 咁

射落比高域到

射得咁正中

沙律+古

20goal

cls

英超第五定第六

沙拿屈到

0-3!!!!!

冇幾多場睇到喇

左面嘅古

廢奴有古仔, 真係打得醒神D

即入

中堅

有冇人好驚下半場

屈機

好撚快

屈到

提一提大家唔好吹奏住

文尼

訓得

個龍坐住左

水貨又一球

咁樣反而入到

利啲中場啲first touch. 傳球好慢

勁阿沙拿

呢兩個好夾，係大球場幾腳波已睇到

沙拿屈

好撚勁

左右 都咁勁 文尼

屌你老母！

半季廿球

咁都得

未訓得要4球

屌你下下都係呢招

般矛唔易打

say bye to mane

痴撚線沙拿

我都 sleep

以後個個cool 死波 唔洗傳就得

mane 發力未

沙律

水一招

Ox呢下轉身比落去好流暢

屌你老母配合到咁靚就唔入 1VS3先入

4-3

下半場輸4球
不睇了

阿根廷沙拉

古左沙拿右

頭先果球 one two

埃及美斯

沙一招已取代古一招

下年一個去皇 一個去巴

換400m 返來

買蘭仙尼同列蒙

文尼心諗:屌你老母又入

有推落底 又有扣中間 點樣一招

樓主

仲差2球先安全呀

兩邊都all out attack

嚴d可以吹f9 offside

上季劇本 比人反勝4:3

好撚灰， 明明好野黎

100 分俾個下好爽

軒 拎波真係拖慢

4-3嘅節奏

一早話古打左邊有威脅過打中場

Salah太抵買

今日勁撚到
打簡單直接
迫搶又返哂黎
ox都踢得好好

頭先應該漏

下半場要換文尼入黎入波 破番個心魔了

自己吹奏 好嘔心

屌上場又會一齊冇態咁巧合

你睇下老母去左邊

順左幾多

吹到同鏝有得鬥

屌 一俾神軒一定個波向後

都靚既

4:3有幾多倍

呢個班底加下年增強 明明下年可以增冠

想下半場見到文啦

沙拿同古仔好撚夾

假利訓先

系 ， 佢截左 ， 重要傳後

弱智利

人地肯對攻利咪打到曉飛囉

年年都咁講

對面傻左
成日放salah單對單

100分俾波有vision

識隱形

又要黑面

一個去鍠 一個去巴 又可以買多隻艇

講左20幾年

軒式傳球

無狜不了

出lalala刀吾出文尼啦

而家反而f9少同古做one two，果陣s7+古

仲未破到密集

班利撚鳩架 下場輸左又鳩縮架啦

一個比波 ， 一個控波好撚勁

dainels比人撚狗咁撚

利差一個正前 類似torres技術型 咁前場真係癲
文。torres 沙
古。 明。張狗

有時作客仲好過主場

好多隊一作客利 由第一分鐘就十層大巴

但後防都係柒柒地

輸到2粒想半場追一粒壓上黎
益晒利D快馬

劇本

HT 0-3
FT 4-3

而家唔係玩呢家波

下年可以係疤重溫

感覺古呢幾張入波都唔係幾開心

0-3.....
上次雖然係1:3 變4:3,不過有咩發生唔到喺垃圾利身

Say bye to Salah 就差唔多
人地下季蝗了

呢隊波真係差對快又穩既中堅

哥狗起碼佂服英超幾年

唔係用老虎撚都可以諗下

其實都好正常 利主場以前係穩d
不過而家冇晒d 熱血波

般尼同利對攻先咁慘姐
BTW老母真係隱形好過拎波,一拎就累事

條中場 冇乜氣 下半場實失波

上次ht0-2，ft4-3
今次

Defoe 球中柱

古踢到咁撚勁 真係唔掂 實賣

無啦 要走了

下半場出好似瑞士雞翼果位就仆街

唔係唔夠人真係賣撚咗佢

文尼玩撚完啦， 以後首發張仔搭沙律啦

所謂軒隊精神 就係橫傳
我地古沙費文 自成fap four

有速度既卡叔搭唔識傷既Matip就搞掂

驚自己越黎越貴隊乞衣買唔起

一個去疤 一個去蝗
我利就玩馬高域+新IBE

全世界都知對利鳩守就得

睇埋呢個月 無左古就收皮嫁啦

沙拉好似打勁fifa 咁
不停咁加速+射門就入波
痴能線

叫軒 都隱形啦

而家s7跌晒watt啦

文尼有價好賣

劇本準備

究竟老母個賣點係乜

張仔真係越打越有貨 希望打阿出佢

又老又肥

趁半場砌左張沙拿 UT卡先

求link, 又斷

true守守下就會送粒死球俾你入波

又賣狜又賣沙又賣文

識隱形囉

古同沙拿2個都用同一招

大家都係一扭幾cup大位射
一人玩一邊

我懷疑利啲中場教練淨係教尻迫 冇教點傳一啲爽既波
你睇張狗啲波幾爽 就算佢表現唔好 啲波都去得快過軒 同老母
老母岩岩黎果陣都唔係咁

咁mane典算

30歲啦

如果無左古，沙都少一半供應

人地講到明打好份工仲想點呀

沙拿神射手領先兩球

老母上年上半季d波好爽

張伯倫值得多d正選機會

Mane反省下啦

係 我估遲啲張狗啲波都會收收地皮 教到慢曬

劇本來了

今季唔知做乜

唔知幾時開始妹下妹下

好撚屈， 好有蘇7 feel

係 佢地d默契J撚死人

佢心諗
屌你老味沙律又入波

咪反省緊囉，係咪想反死佢

你睇人地啲波 點會咁撚7 又慢又怪

100分一向都叫技術型英撚吖
神軒呢啲本身就係工兵型英撚
下下控離身修正 啲波點去得快

呢場波根本唔可以作準
對面英超異類黎
開波就攻上黎

沙拿好似洛賓

so7都浸左兩季

佢即開即食

MANE:屌你埃及水貨剩係識對弱隊刷數據

軒啲基本功其實好好

後備輪換啦

上季食過返侵味
不過佢估唔到高普並唔係一個濕鳩黎

文尼：屌你老母又入

唉 曬左古

利雲度夫斯基

軒仍然好撚鳩
岩岩有球block左老母傳波條線
轉個頭又做人肉one two機

其實咁俾沙拉踢法，好嚇佢變佳尼，但收起佢成隊又好廢

水貨又搶懦夫光芒
難得懦夫入波

唔可以受壓囉 控波畀波都慢半拍

沙拿硬係有D甩CUT
但佢反應快修正到

人地真係目標3分

最好都係文沙 兩翼齊飛

但文今年無咩態

都唔知同上年傷拖肥有無關

呃我印波衫

文尼 會唔會又眼紅。。唔好啦。。

古而家都越黎越carry

講迫搶對比曼城都有距離
鏝係對人一對一對到齊一齊
利有時三夾一一地一彈走個波就空晒

係都同個紅牌有關

黑子的足球

你估pk 大 sam

打比 2成控球率

劇本要黎了

Robertson其實幾好吖
點解話佢跟唔上

呢隊利攻力真係可以同1314有得比

同埋愈踢愈蠢
之前睇以為係教練指示
但睇睇下唔對路 人地傳波比佢 佢即刻彈反比人 明明有更好選擇
同埋佢企定定。應該要郁住黎比 拉空位
你唔郁 人地個陣都唔郁 點有空位傳

差d
費入沒能力太差

今場好咗好多 慢慢進步緊

Salah真係估到佢一定用左腳 但都擋唔到

巴塞式迫搶

假以時日，應該去到洛賓級數

我地輪換咁多，其實真係無可厚非，始終係睇到2月的事，避免上季果種直線下滑。

買奧巴馬未

老母都係 踢3場1場好波 2場隱形

超越鍠疤拜

利隻迫搶不嬲玩餓狗搶屎

同鏝比，咪玩喇

呢句說話 似曾相識
好似洛賓都係咁講

今場肯俾波佢

老母D走位真係睇到嘔血

續 45 度轉身幾好基本功都係枉然

老老實實 呢隊利 只要有正常決定
做啲正常野 而家都唔洗爭4
文尼果球真係嬲到而家

其實沙拉都有唔少用右腳推CUT你內線
唔係得一招

而家好似有錢就買到 不過9成唔會出錢

笑左

多得佢古先有波入咋

ox好野黎 勤力有速度有技術
呢家幾件20幾歲既
仲有得進步

希望唔好比我講中
一陣又守漏迪科爾比佢轉身快射
跟住有排驚

麻煩友不了

其實換一個中堅我諗前3都得

同古one two靚到癲
同香港嗰球好似

球迷
如果古都愛利...

長遠應該係好似啦啦啦咁

巴以前迫搶都係講緊七秒
鏝係迫 90mins

非洲佬又眼紅邊個邊個

啦子靚仔d

高普頭馬 唔會麻煩啦

下半場係時候出lalala

佢個年紀應該都想打做下一代利英人隊長

BTW唔好輕敵
3球唔穩陣
劇本係下半場5分鐘內比人追一粒

老母 out

都係

今場唔上

下場打阿森納 都唔會有機

好似小學生踢波

張狗天生體格好好多 硬淨 快 有啲技術 正常頭腦

ox 起arsenal 成日傷

技術型英撚

唔覺佢有leadership

Remember how we lost 4:3 last season?

神軒淆底獸 佢係見到 佢以前場D一前傳送都好快
做左隊長之後係太穩 有人迫就傳走

換文尼出黎啦

買埋奧巴，下年基達

瑞士雞翼出黎

hendo都冇啦屌 講e d

點解唔比得
比攻力就話唔夠錢冇得比姐
講迫搶只係講隊型同體力

神軒都無 比佢做隊長 好多人都

利個英撚隊長傳統 問題

唔該早d換啦啦啦適應下 遲下快車好需要人

劇本

你同高普講啦 一陣換又走沙拉

老母舊年入到關鍵波，今年唔知做乜9

出 文尼 lalala 啦

港今料10度千人按平安鐘
ready??

坐多陣啦條仆街

係雲膠攪到佢咁， 黎到重生做人

上年條防線係Karius Clyne Matip Lucas Milner
今年係Mignolet Gomez Lovern Klavan Roberson
完全唔同

諗起糟糕

So?

半場開波 ， 軒 後傳1

仲廢左

雲膠教啲人都唔錯 係啲成績有時會7

只係一年 5個唔同哂

已經唔記得左佢
幾時岀得番

有排 岩岩做完手術

防中黎講佢ok 啦

No offense
明明上場先0-0完
但今場已經j到虛脫

換走老母啦

古：屌你老母成班垃圾都唔知踢乜鳩

屌你及時行樂都唔撚識
谷住唔射既話利撚依幾廿年點過呀

Thats liv

fraser

AKE今場好廢

跑死 沙拿咩

廢中果套係咁打 style唔同

呢到係利物浦 唔係最城

兩邊係咁跣

軒d傳波成日唔到
迷軒都咁話

其實利記係搵食球隊 睇賠率踢波

老母去左邊

老母又行行企企

仲衰過球證

背身攞波

成隊中場真係得古有

喂

作客呀仲想點

bobby Firmino , 啪啪啪啪啪

bobby Firmino , 啪啪啪啪啪

老母 你估你係maxi呀？做隱形戰機

Hea到

上年就係

今年主場 作客都廢

好彩對面出ibe

沙拿冇氣

軒式傳中 落點幾靚

基本

卧底

卡叔轉身

老母我唔要啦 比個球證我

賣古去巴做卧底

上年選擇性潛水

今年直頭掛排話自己隱形

變節

會有機會對疤？

下一隊入球 般尼矛夫

係4強

你又啱

季前熱身賽

比反啲面人啦 仲有下半季

縮到咁後d防守都無用

到我地換未

老母拎個波都咁甩漏

對面換曬3個?

防守距離太遠

Fraser來料

高普未寫書 防守人多係基本 唔好以為人多就守到

好撚冼

沙拿有時真係.........

唔通又Ings

ings 巧型

終於剪頭髮

終於剪咗頭髮

gopro在下盤很大的棋

咁咪好

之前成個野人咁

未傷前都唔錯

張仔

嘩 ， 100分

張狗中柱

ox

xo中柱

AOC依下

其實ings 啱用架 你地講到ngog 咁

ox好波 差啲

la子依家個頭鳩到

100分

又比費沙屈

Ox

張伯倫

lallana都應該要剪啦

100分>文尼

成隊係味得明奴 唔鐘意入波

Wa 叻仔

ibe

等做代言牙，識咩

反cup 的鐘聲近了

太無私

佢抄郭晉安套戲

輸波

呢下爆入去好爽，入埋更爽

慢你地成分鐘

有冇人有手機link?

反米既仲有咩好講

幾時多左個旁白

張仔e下堅勁

一人之力搶斷再爆入去射 一氣呵成

慢返一分鐘追post就得

吊懦夫成個雪糕筒咁

老母又刷存在感

呢到利記去參加長跑啦

LOMO

拎又差 傳又差

雪糕筒都識入波

好彩係 ibe

其實老母有咩用，，

短跑好d

老母番後備坐啦屌

湊腳

下季我黎carry

黎左兩季都未知定位係乜

無論隊波踢成點老母同軒都係唔知做乜鳩

超級連結人

買多個保特就差唔多

嘩 ， 入斬上去 ， 兩個衝緊

旁證on撚9！

Ibe 真係

高普戰術=放比沙拉跑

廢中呢part舞

上季入好多關鍵波 無佢無歐聯

廢中嬲到

Klopp raging at Klavan for something or other.

遲下龍門都要買個跑狗

出lalalala未牙吊

又唔肯換人呀，又想大戰先黎輪換呀
高普躝

換ings lallana啦

未過半場

開心舞

廢中

唔賣垃圾

未過半場越咩位

88 啦蘭拿
89 ings

見到未h14拉慢左

擺第二個人打中中啦

Ibe係未利青訓？

換人啦屌你老母

明明唔大壓力，是鳩但一腳傳番畀人

你唔好紅牌先

高普風格 嬴緊3粒唔夠繼續攻
嬴緊1粒就定過台油 換走沙拉

老母上親鏡都係柒

100分心諗 斬啦屌你老母

查爾頓

軒 控到

fmn

費奴4:0

一人一球

F9

0-4!

費綿龍

廢尻奴

firmino

綿龍！！！！！！

廢奴終於入

搏炒啫

張仔偷左幾多波

真訓得

呃埋自己

Mane：👦🏿

訓?

多謝旁證喇

換人

差張狗

和波了

呀古做咩唔笑

ings lallana 入啦

正 下場打阿狗 keep住士氣 大炒

比老母更值得正選

1分已袋

都叫有1分

如果唔會4：5

la子 ings dom

有越=無越
無越=有越

換lalala la

出下mane啦屌

文尼黑到望佢唔到了

古黑口黑面

收古 沙 費 出Ings Lallana Solanke please

張仔勤力到

你大炒還大炒 換撚左個3件先啦

古又a

英超旁證真係得啖笑

發覺古呢幾張助攻入波都唔笑...

廢奴

屌又唔換人

唔知Mane依加咩心情呢

係咪offside

頭先偷得好

古一招 助攻版

慢好多拍wo ching

換人未屌你

球場太細，梨迷去到大嗌已經主場聲咁

俾人大炒？

已識笑唔出啦文尼

史獨去撚咗邊？

成隊垃圾剩係識對弱隊刷數據 下場就到我表演

儲印花

證明中柱/必入波唔入 果場都冇運行
對愛果陣文尼同今場迪科爾

4比0都唔換得人
一陣4比5

換人啦屌場場咁跑法

OX deserve a goa

25古真係好好勁 唔25就好

OX中場>>>>>軒老母

又傷左啦

算啦
個心都唔係到 認真踢都夠

廢奴個頭好似貓頭鷹

換人未

其實頭先係越左

黑

賣撚左佢啦屌

點解車可以留到夏神 曼可以留到ddg

省鳩jelly

goal

acestream://b82a22b481cd833d26a94f864819d065a5158251

想100分入返球

去到巴，助攻比美斯就笑㗎啦

換人啦屌

留意到後備仲未有人換衫

懦夫雲連傳腳波都可以玩鳩自己友

La子

lalala

古又唔笑

換下人啦，打死啦

牙當 lalala 啪啪啪啪啪

lallana
剪頭髮啦

人地有英超冠軍

自戀

睇利有冇決心 果陣DDG 都嘈到拆天 捱過去 俾夠錢一定得

Lallana my boy

今場佢真係應記一功

啦子！

下星期回家先入

人地用買人來証明雄心留人
我地用留人來証明雄心

獨食古

今場chur鳩死班中前場

La

應換既時侯唔撚換

利作客>>>主場
主場隊隊都大巴，作客反而人地有可能攻

換得好

啦子可唔可剪返上季個頭 好型

Ox打得咁好 可唔可以比佢入一球

出埋Ings la

作客成日大炒

Jelly啲進攻慾仲勁過摩

jelly比屌摩踢得更好

同俾人大炒

好能大隻

春麗頭都好可愛

岩啦，比salah抖下

成個祖阿偷咁

Lalala個心口就爆

Lala

Thanks

懷念 la子on9跑法

第一腳就玩後腳

倫哥好失禮你咩?

軒D防守企位真係好9,尤其係自己禁區頂

入數紙？

好耐冇睇la子踢波

隊長

出文尼
唔出佢又黑面

我好掛住佢

係基沙文

la子

黄牌

屌你lalala 1分鐘就申請食牌

你傻架

痴能線

la子好似大份左

俾文尼出嚟刷下入波攞下信心

啦真係冇態

懷念la子招告魯夫轉身

LALALA痴鳩線
一出黎就搶fo

都係1分鐘就冇態

瘋狂迫仲有

拎埋黃

仲要踢9 ibe

換古啦

差D紅

向前隊致敬

屌你大左成個碼
冇波練練肌練到痴左線

同軒玩波子機

啫喱仔進攻好勤力

肯剪頭髮未呀la子

會唔會慢左

屌啦星 換走老母啦 頂佢唔順

Jelly去到右翼位

slk

solanke

啫喱真係通山走

儲緊印花 唔換得

本身都唔快

軒啦真係好gay

老母今場90分鐘，係咪下埸唔駛見

蘇蘭基
ings應該無行

jelly

La大隻咗好呀
踢中場中夠硬度
踢走老母軒

文尼又黑面了

S29

條友同文尼 都係超級殺阿人

幾次打阿狗都踢得好

La子後腳

slk <> bobby

屌啦星！換走老母未

Lala啲護波

疤買左電話佬
係咪即係唔買古

文尼有salah 面左左

想出ings ar diu

La子啲腳法好好j

仲有巴黎

仲有蝗

電話佬是邊個

邊q個電話佬？

唔會啦
鍠買沙拉

基沙文囉

基文

買左

基士文囉

la子 現位

唔明

幾時既事

1001爽手

未來人?

記得上年無左啦子 廢到

66666

古仔仲肯去迫波

1001

個celebration

🤙🏼🤤🤙🏼

ChelsTransfer‏ @ChelsTransfer

Antoine Griezmann and FC Barcelona have reached complete agreement. The signing is closed. He will be a Barcelona player next season (via @HugoGarciaRain) #FCB #Atletico #MUFC #CFC #PSG

dom係邊度人 場場都要戴手套

仲以為immobile

對面仲想攻